港獨球迷營造日本主場氣氛！全場狂噓中國球隊！

山東魯能泰山在香港賀歲杯比賽中3-1擊敗托雷斯領銜的日本球隊鳥棲沙岩，獲得了這項友誼賽事的冠軍。全場比賽格德斯送上三個助攻，吉爾、佩萊和德爾加多三名外援各入一球，鳥棲沙岩方面則有托雷斯頭球打入一球。不過，相比較一場友誼賽的比賽結果，香港現場球迷的表現更令人印象深刻。

正常比賽港獨球迷用心用力地營造了一個日本球隊的主場氣氛，在魯能隊持球進攻，尤其是隊長王大雷持球時，現場球迷會爆發出巨大的噓聲，因為王大雷在之前曾在社交媒體上怒斥港獨；而當鳥棲沙岩這支日本球隊進攻時，現場球迷則極盡諂媚之能事，發出熱烈的歡呼聲。

雖然是一場友誼賽，但是鳥棲沙岩隊的當家球星也是場上隊長托雷斯脾氣非常火爆，多次與魯能隊球員發生衝突爭執，好在場上的佩萊等球員頭腦清醒平穩局勢。然而，當兩只球隊發生衝突時，現場的港獨球迷就會上演極致的嘴臭，針對魯能隊大肆辱罵狂噓，現場鏡頭也多次對令人悲哀的港獨球迷予以特寫。

咁又唔好講到自己咁偉大，你估人地日本主場會hur對面隊咁羞家

唔係中國人唔可以過新年 唔係鬼佬唔可以過聖誕

支持日本有咩問題

支持魯能又係咪極盡諂媚?

農曆新年已有年千年歷史
中國得70年歷史,所以新年根本唔屬於中國

講得好 夠膽唔好飲水呀 東江水黎嫁 唔好吸空氣呀 祖國pm2.5 係中國人先吸得架

當還返個人情俾日本
當年亞運噓日本隊噓得咁犀利

支持日本

皇軍喺南京殺哂啲支那賤畜

外國球隊黎